# коммутатор
у него два вида интерфейсов

## CAN
что прилетает в CAN1 - транслируется в CAN2 - возможно фильтровать интервал
	событие прилетает - обновляет флаг регистров или PGN
	если это броадкаст - перекладываем, обновляем флаг
	если это запрос или ответ - пересылаем сразу

## modbus
что прилетает в rs485 - перекладывается в CAN, если это запрос 
	событие обновляет флаг регистров

что обрабатывается в proxy - все известные запросы к АВ + ДГУ1 + ДГУ2 + СКТ

что хранится в proxy 
+ ДГУ1 
+ ДГУ2 
+ СКТ 
+ неизвестные запросы от ЭСУТ к АВ

- все это отдается в САДКО 

# архитектура на основе модулей

есть модуль с параметрами, у него может быть больше одного интерфейса

пример: 
## ДГУ
- расход
- напряжение
- мощность
по CAN обновляются значения параметров
по modbus приходят запросы на чтение этих параметров для их отображения на экране

## СКРТ
- текущий расход 
- уровень топлива
по CAN обновляются значения параметров
по modbus приходят запросы на чтение этих параметров для их отображения на экране
